麥金納尼將軍訪問中話已經鎖定目標 , 隨時逮捕

名單中似乎有佩洛西同舒默

而家講出嚟 唔make sense wor

侵侵跟本一直依佢據本進行